hold offer最多可以hold幾耐?

D濕鳩HR一出左OFFER就即刻要人接
話想諗下先就比佢兇

2weeks

簽左先再同佢say byebye

咩公司

一星期內

如果唔係裸辭 接左又點 唔洗通知期?

簽左先再飛機

係裸辭
我等到冇晒錢先搵工

in緊
未知
不過以前搵工都係咁
好似催命符咁

佢咁串咪簽咗佢lor
反正好多工-新返頭1-2week走佬唔洗通知（但唔知你果份係唔係）